8月3日灣仔有嬰兒博覽

同一日警黑銅鑼灣集會：

好不安，要廣傳畀媽媽們睇。你知，班白衫有殺錯無放過

我冇野講

白衫係咪要無差別打港島市民啦

推到有媽媽谷見到

嗰日喺會展炒散

airdrop比現場媽媽先